ver 2.10
	1.資料庫需要可以線上使用
	2.房間創立不能重複房間名稱(預設為空字串，沒有輸入或重複名稱不能建立)
	3.部分按鈕還沒有互動功能
	4.儲存密碼功能(綁定在電腦上)
	5.搜尋功能的相關成員尚未啟用
	6.房間的邀請成員功能未啟用
	7.目前所有房間的使用狀態顯示未啟用
ver 2.1 debug
	1. 房間管理的已註冊名單會重複出現---已修正
	2. RoomManager.cs:80 ---已修正
	3. RoomInfoLoader.cs:43 ---已修正
	4. 創立房間後，重新登入應用程式抓不到房間資訊，首次登入沒有房間名稱，刷新後有 ---已修正
	5. nsertMeeting.cs:43 ---已修正
	6. Login.cs:46 ---已修正
	7. 工具列的現在所有房間可用情況 不能使用 ---已修正
	8. 註冊時沒有輸入信箱不能打註冊 ---已修正
	9. 登入時輸入錯誤會有error ---已修正
	